{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6894711'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-08-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "가자미 데리야끼 소스 마늘조림"
    },
    "text": "カレイ照り焼きソースニンニク煮付け\\n\n今日の夕食には大きさが大きなカレイを使用して照り焼きソースで煮物を作りました。カレイは小骨がなく、肉が充実して美味しく食べられます。今回は照り焼きソースを使用して味をより豊かに作ったが、ソースのレシピは6894343度にあります。調理時間は30分以内に早く完成することができます。カレイは頭と尻尾内臓を取り除いて洗ってビールにつけてください。赤トウガラシや青陽唐辛子は種を除いて固めてください。照り焼きソースにおろしにんにくを入れて混ぜてください。カレイは水気を拭いて、切れ目を入れてくれた後、天ぷら粉をすべて着せてください。ファンに焼いた後、食用油を巻いて前後に遊びをに曲がってください。照り焼きソースを入れてチョリョください。カレイの上にたれをかけながら汁が自作になる時まで煮た後、青陽唐辛子と赤トウガラシ、ごま油を入れて一つや二度差してください。完成されたカレイの煮つけを器に盛ってください。カレイが大きいため、粒もありますね。この調理されたカレイの煮つけは夕食だけでなく、夜食もいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はカレイ照り焼きソースニンニク煮付けと呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "カレイはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カレイは小骨がなく、肉が充実していて美味しく食べられます。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内で早く完成することができます。"
        },
        {
            "question": "カレイの下ごしらえについて教えてください。",
            "answer": "カレイは頭と尻尾内臓を取り除いて洗ってからビールにつけてください。"
        },
        {
            "question": "赤トウガラシや青陽唐辛子を使う時はどのように準備すれば良いですか？",
            "answer": "赤トウガラシや青陽唐辛子は種を除いて固めてください。"
        },
        {
            "question": "照り焼きソースにおろしにんにくを入れる時はどのように混ぜれば良いですか？",
            "answer": "照り焼きソースにおろしにんにくを入れて混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "カレイの衣付けについて教えてください。",
            "answer": "カレイは水気を拭いて、切れ目を入れた後、天ぷら粉をすべて着せてください。"
        },
        {
            "question": "カレイの焼き方について教えてください。",
            "answer": "カレイはファンに焼いた後、食用油を巻いて前後に遊びをに曲げてください。"
        },
        {
            "question": "煮つけの完成について教えてください。",
            "answer": "照り焼きソースを入れてチョリョして、カレイの上にたれをかけながら汁が自作になる時まで煮た後、青陽唐辛子と赤トウガラシ、ごま油を入れて一つや二度差してください。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "この調理されたカレイの煮つけは夕食だけでなく、夜食にもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 419
    }
}